8月比人屈叫雞個英領員工原來比公安打

Former U.K. Consulate Employee Says Chinese Secret Police Tortured Him

Hong Kong citizen claims he was beaten, deprived of sleep and interrogated for days in an effort to prove Britain was behind demonstrations.

法案在參議院通過咗，大家快啲去多謝議員啦！！！

幫推

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

公安真係白痴真係背後控制都唔可能係卒仔知道

打左再講，反正又唔會有咩外交壓力，你咬我食？

咪又係黑警

香港人再踏入中國一步都係on9先做

唔是白人/黑人/印度人，英國佬鬼埋你

英國佬：好嬲
不過繼續business as usual

放返未

番左黎，不過好似無再係英領做了